# lesson17. Apache Tomcat. Сервлеты. JSP-страницы

1. Реализовать сервлет GreetingServlet, который обрабатывает запросы по URL /author
2. Сервлет GreetingServlet должен обрабатывать GET-запрос /author и выдавать информацию об авторе работы в виде html-страницы
3. Html страница должна быть реализована в соответствии с макетом (author.pdf)

Критерий приемки:
* В браузере по адресу http://localhost:8080/author открывается страница, которая реализована в соответствии с макетом
* Значения полей для страницы должны подставляться внутри сервлета. Либо генерировать через PrintWriter страницу целиком, 
либо использовать JSP

1. Реализовать сервлет FinancialServlet, который обрабатывает запросы по URL /finance.
Сервлет FinancialServlet должен обрабатывать:
* GET-запрос /finance возвращает html-cтраницу, которая содержит поля для расчёта доходности по вкладу через 
определенное количество лет.
* POST-запрос /finance?sum={sum}&perсentage={perсentage}&years={years} возвращает html-cтраницу с результатами расчёта 
доходности или ошибку если форма заполнена неверно

2. Параметры передаются через query запроса:
* sum - сумма на момент открытия
* percentage - годовая процентная ставка
* years - количество лет

3. Html страницы должны быть реализованы в соответствии с макетом (finance.pdf)

Критерий приемки:
* В браузере по адресу http://localhost:8080/finance открывается страница, которая реализована в соответствии с 
макетом
* Если сумма на момент открытия меньше 50 000 рублей, то POST запрос возвращает html страницу с текстом ошибки: 
"Минимальная сумма на момент открытия вклада 50 000 рублей"
* Если пользователь вводит недопустимые символы или отрицательное число, то POST запрос возвращает html страницу с 
текстом ошибки: "Неверный формат данных. Скорректируйте значения"